## Arbres et codage. 3/4 : Codage

1. Introduction
2. Transmission de l'information
3. **Codage**
4. Un codage optimal

[![Vidéo 3 B3-M1-S7 ](https://files.inria.fr/LearningLab_public/C045TV/img/NSI-B3-M1-S7-V3.png)](https://files.inria.fr/LearningLab_public/C045TV/NSI-B3-M1-S7-V3.mp4)

## Supports de présentation (diapos)

[Support des vidéos de la séquence Arbres et codage](https://gitlab.com/mooc-nsi-snt/mooc-1-fondamentaux/-/raw/master/__supports-de-cours/B3-M1/B3-M1-S7/B3-M1-S7.pdf)